368覆機

密碼啊唔該

368

屌你

傻咗？

好

Over.

咁順癱

我淫底。。

431

幾點訓呀又諗住? 我訓先啦Gdnight

碌

早唞👉👉

愛你一万年

今日全日都無人call你喎

☎️未接來電

愛唔係一份囚禁啊！！！！！！！！！！！！！！

沉緊

光漢係完美㗎

okok

到底有乜野